林鄭：香港正處於外憂內患 冀齊心維護家園

行政長官林鄭月娥到新田軍營出席香港大學生軍事生活體驗營結業禮，她致辭時提到，目前香港正處外憂內患，經濟下行風險大，每位珍惜香港、熱愛和平的人都應齊心一致，為維護美好的家努力。

林鄭月娥又說，本屆特區政府非常重視青少年培育，她和政府團隊，未來會更耐心接觸不同階層的青少年，聆聽他們的心聲，亦希望青年人為建設美好的香港而努力。

她又寄語參加軍事體驗營的學生，秉承軍人堅毅精神，不斷自我完善，朝向目標奮勇前進，為國家及社會貢獻所長。

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

林奠條仆街搞出黎！！
721！
721！
721！

惡人先告狀 屌你啦林鄭

你真係想維護家園 就比個時間表出來 落實全民雙普選

721

難聽過粗口

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

佢內懮外患姐，香港正在變好

最大內憂咪你囉柒頭

自己搞出嚟
要全部人執手尾

內憂 = 港共+黑警
外患 = 支共

完全唔想做野。

721

777自己言而無信 好意思話人？

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

咁你肯回應市民訊求未呀，經濟下行既源頭咪係你地政府強推修例囉，又要死要面死撐，點知越搞政府越多大鍋野爆出泥，早D投降咪輸一半囉，死撐依加你味咩都輸曬囉

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!